{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078289?place[place_type]=GID&place[gid]=1078289&place[latitude]=36.6356775314&place[longitude]=126.3033532575&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 시에스타펜션"
    },
    "text": "喜びとときめき、ロマンに満ちたシにスターペンションにお越しください。 当シエスタは広い砂浜と青い波、鬱蒼とした松林を誇る青浦台海水浴場に位置しています。 シエスタから清浦台海水浴場まで徒歩2分の距離で、周辺には松林があり、都会での日常から離れて自然と共にする森林浴を楽しむことができます。 美しい自然が息づくシエスタでロマンとときめき、小さな幸せを感じてください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 個別バーベキュー炭+グリルの利用料は2人基準で15,000ウォンで、プールは6月1日からオープンします。 特別な記念日、プロポーズのための風船イベントを行っており、予約は予知風船で可能です。 簡単な調理用調味料はバーベキュー場に備えられており、非常常備薬は管理室に用意されています。 駐車は可能で、青浦台海水浴場から200mの距離に位置しています。 様々なレクリエーション活動で干潟体験、自転車レンタル、浮き輪レンタル、ボードゲームレンタル、バドミントンレンタルが可能です。 客室は様々な種類と最大収容人数がございますので、ご確認の上ご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "シエスタはどこに位置していますか？",
            "answer": "シエスタは青浦台海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シエスタから青浦台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シエスタから青浦台海水浴場まで徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "周辺には松林があり、森林浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションですが、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損、紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様に責任があり、損害賠償の責任を問われることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料は2人基準で15,000ウォンで、プールは6月1日からオープンします。"
        },
        {
            "question": "特別なイベントやサービスはありますか？",
            "answer": "特別な記念日やプロポーズのための風船イベントを行っており、予約は予知風船で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には簡単な調理用調味料が備えられており、非常常備薬は管理室に用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。青浦台海水浴場から200mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなレクリエーション活動ができますか？",
            "answer": "干潟体験、自転車レンタル、浮き輪レンタル、ボードゲームレンタル、バドミントンレンタルなど、様々なレクリエーション活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類や収容人数はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は様々な種類と最大収容人数がございますので、ご確認の上ご予約ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 599
    }
}